覺唔覺得鍾意咩NBA球員就代表你係個咩人？

Doncic = 狗公
Kuzma = 中二病傻鳩
Cp3 = 顏值偏高
Rondo = 聰明人
Kawhi = 虛偽嘅人
Foj = 奸人
KD = 社會賢達
鄧肯 = 老土嘅人
Wb = 固執嘅人
Draymond = 過度自信嘅人
Curry = 隨波逐流嘅人
Josh Smith = 完美

Nash?

長髮mk

Brandon Ingram?

Artest

返工跑唔到數嘅sales

Harden?

kobe都冇

手足

John Stockton?

打工仔底層

雞蟲

Wilt Chamberlain呢

Jordan?

廢老

性能力強

中意KD係二五狗呀

你老母就259

Rondo = 毒撚柒頭

Dirk

軟蛋

AI3?

腐皮係咪儲得夠多就可以兌翻錢？

無josh smith WTF

Kawhi 點虛偽呀 垃圾kd狗

街童，鍾意聽火炭麗淇

驗下眼啦屌你老母

好過啲人扮撚晒野唔打嗌trade me

對唔住 你係高質fans
Let’s go hawks

屌你老母 真係有聽

wb = 無腦弱智

真

Joe Smith?

後門狗

dlo?

鍾意偷拍

好中

我基層員工

swaggyP 丁尺呢

中產，識得享受生活

自私

鍾意冷氣房運動綜合黎講算係咩人

個list抄我
btw 有冇AD，我AD忠粉

鍾意依附權貴

Lbj=中意奶共的人

反獌狗（成日要人空難）

我呢

btw乜有人鐘意draymond?

鍾意影人裙底

樣衰

true

Wade 呢？

奶共，收成期廢老

添夏

carmelo 呢

btw 鳩up 得黎又幾好笑

食古不化

唔睇nba呢

D wade呢？

hardaway?

Lin?

Chris Bosh?

離地中產

冇乜主見

tmac?

早洩

我呢 第一中鋒

Eq低

JR Smith?

Kobe？

9分 永遠唔完美

Kuzma?

Lonzo Ball?

Lamarcus?

Derozan?

Carmelo anthony?

多暗瘡

平時冇乜存在感

比較悲觀

Jr Smith ？

giannis antetokounmpo

ray allen

肌肉發達頭腦簡單

J will?

君子

鍾意show off

Perkins?

十年Ray Allen fans

林書豪?

Zhou qi?

投民建聯嘅廢老

支那狗

T Mac?

D Rose？

冇責任感

J will?
Jason kidd?

joel anthony?

阿聯 姚明？

Shaq ?

Howard?

kyrie?

Carmelo Anthony

Gay

自我中心

細鳩

識波

駁唔到

霸主

米高佐敦？

黑社會

Ben Simmons？

狐假虎威

j will？

直升機愛好者

我又真係幾老土

扮幽默又有啲串嘅肥仔
開口埋口話自己要減肥覺得好好笑

強姦犯

特登安排自殺 想後世人記得佢

偽君子

Ja morant

drose

靚仔